全部人同我煲大依單野佢！

蓋世太保

全力文宣 魔警開槍

TW FB IG

64 2.0 冷氣救勇武

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

Twitter

重點文宣

推

真心 蓋世太保呢個名好難入屋

DKLM

屌你老母

呢隻狗瘋狗症末期

文宣組

黑警死全家

屌佢老母，死黑警

幾隻藍狗發晒癲，遲早周街殺人

推撚死佢

如果文爭有用，你兩個月前已經唔洗發夢

屌你老母 睇撚完 個人著撚哂

push

推撚爆呀

推撚到佢仆街死全家

推爆！

Push

惡撚到

推撚爆

黑警全家女人比人屌

聽落好似好正氣咁

推
黑警仆街死

【國際戰線】同我like哂以下Twitter tag佢

推～

痴線....

大叔手無寸鐵都要咁對佢真係仆街

721

推，死黑警

煲大佢，推推推

加埋721果日有個市民跪下，然後被黑社會打，兩段一齊剪

推爆佢 渣住碌砲以為自己大撚哂？

dllm真係魔警畫面出哂嚟

Twitter fb ig

蓋世太保 屌你老母

推 #HKGestapo 蓋世太保

死全家

唔撚止係黑警啦

文宣做野！

死黑警屌你老母冚家剷

反送中運動之後要點行之我見

tui

同元朗跪地都打一樣

推612 721 811
前線多人就衝，有手足落單就打狗救人
9月開始每個禮拜塞機場

真係痴撚線 情緒失控

REDDIT
TWITTER

NAZI

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

煲閪咩
要人
夠姜殺晒我地

勇武/前線/first aid/街坊 比人爆頭.爆眼.斬斷手腳筋.昏迷黑警無即時送院.警署酷刑致骨折.爆牙咩都有

各位鍵盤戰士/文宣/香港幫手炒輿論，
炒黑警酷刑逼認罪
炒黑警保護福建國斬人
炒黑警anti humanity, 稱呼示威者為曱甴
炒到黑警證人不可信

求下各位幫手推推
細佬p牌推唔到，希望可以推到狗做唔到證人
7百幾個被捕人士，最細12歲，比人拉入警署受過咩酷刑，被人性侵犯，逼簽左咩認左咩都無人知，唔可以就咁算，要互幫，所以希望大家可以幫幫手，炒左個輿論出黎先
最少佢地唔會比人咁易屈襲警

【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動(2)

[黑警] 警方終承認新屋嶺密室恐怖審問 導致31人送院6人情況嚴重（2）

- 分享自 LIHKG 討論區區

【國際戰線】同你班撚樣講多次，仇恨言論係鬼佬眼中非常敏感，特別係美國佬

另外如果有巴絲知道下面單嘢可以點用就點用，炒爆垃圾監狗會

#可怕的投訴警察課

up

推佢老母

納粹軍警 會唔會好啲?

聽落啫
nazi秘密警察

推啊 ！！！ 含家剷

推爆黑警濫權!!!!!!

煲大佢

Dllm 一定要推到全球都知

我屌你老母

留意細節 佢係有指向跪地既男人

魚蛋都有開槍啦

推
屌你老母

推 文宣組

上Twitter推撚爆佢!!!

起底組搵仔啦

呢單好嚴重

#HKGestaPoPo

條撚樣冇老豆？

推多兩撚推, 冷氣軍師出手

推呀屌

英文文宣

721 85 811

所有電視台都會不停重播，廿幾三十個暴徒追住警察打。成個運動就會係咁失敗

推聽日4點點解釋

屌

納粹黨衞軍

你搵番全條片，個阿叔真心堅

已經放左上twitter

魔警

咩情況可以咁踢開個人

仆街港共政權

當你仲討論緊錫下體嘅時候，
人地而經一腳踢咗落去

你講所有電視台係咪支那CCTV 1-99 台呀？
死撚開啦支那豬！

dllm

推撚到上海牙！

真係必推
大家先喺自己FB, IG，Wtapps推爆
再放上世界各地網站

呢幾秒既GIF
除左描述緊一單喪心病狂既事件
片中兩個主角亦係呢場運動雙方既縮影
良善，謙卑，勇敢既普通市民
以及殘酷不仁，暴力成性，踢人春袋既當權者

推啊大家！

屌你開實彈

推上Twitter

A1 標題：
魔警失控開真槍
懶理飛腳 跪地市民

twitter 預備

繼續傳，三十幾人追打警察。你無法隱瞞的事實

推到美軍入嚟

公安

屌佢老母

皇軍憲兵

當街毆打市民，DLLM

魔警死全家

佢地做咩
都唔會有後果 又有ot

DLLM

食屎狗

推 蓋世太保

721 811推

啲狗實話生命受威脅 合理舉槍

po上 Twitter Reddit

入得機場未呀屌

蓋世太保依四個字唔夠直接！啲無知藍絲以為係比喻啲古裝人物。
要簡單易明！香港警察企圖槍殺市民及記者！

個裝扮唔似示威者, 似乎所有香港人都係黑警敵人, 黑警好波

不要說 推到文宣煲大佢
試著說 已retweet/已upvote/已出設

打狗救人

藍絲好過份，唔用華為產品，竟然支持外國蘋果產品。

任意買外國奶粉，令到中國奶企生意減少，實屬過份。

唔翻大灣區養老，佔用香港資源，拖長新來港人士輪候公屋時間，實屬自私

大叔 多謝你

死黑警

轉頭又會有啲勁無恥既藉口
真係唔可以比佢地每次都冇後果就咁算
推爆佢

推！

痴撚線

魔警開槍射記者

Pish

推 想知警犬今次又點解釋

你問老一輩通常都知係咩

好克制，令我諗起721元朗西鐵站

過撚份

真係好撚嬲

屌你老母死黑警

煲大佢 入機場！

痴線 屌佢老母

推 黑警死全家，咪撚住洗底，成個香港無人會原諒你地

retweet爆佢

⁩【英語時間】01. 血腥鎮壓 Bloody Crackdown 02. 人道危機 Humanitarian Disaster03. 去人性化 Dehumanization 04. 中共納粹 ChiNazi/ Chinazism05. 香港蓋世太保 HKGestapo06. 警察暴動 Police Riot/ Brutality07. 光復香港 時代革命 Free HK! Democracy/ Revolution Now!08. 警黑合作 Cooperation of polices and gangs09. 真普選 True universal suffrage 10. 杯葛支那 Boycott China 11. 不自由 毋寧死 Liberty or Death 12. 絕對權力 絕對腐化 Absolute Power Corrupts Absolutely 【熱門Tag】⁦‪#Chinazi ‬#HKGestapo ‪#PrayforHongKong‬⁩ ⁦‪#HKprotests‬⁩ ⁦‪#antiELAB‬⁩ ⁦‪#StandwithHK‬⁩‪ #FreedomHK‬⁩

721 811

推呀

#HKGestapo

721 811

612 721 811

不要說推，試說
我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？
我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？
我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？

828 國泰城（826取消）
828 metoo
831 民陣
9月之後 場場機場
92 三罷

我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？
我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？
我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？

打海外文宣

幫推

Dklm

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋
揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋

推爆

有人話係示威者之前追打黑警所以人地先掹槍。點應?

tweet